東X堂個蛋卷 吊打北角要訂嗰間

北角嗰間平平無奇 但比班傻仔追捧搞到長期缺貨

非打手 東X堂嗰個牛乳蛋卷 輕鬆屌打 不服來辯